如果be water會唔會自行組隊好d

任何日子自行決定去邊
10-20人一組 最好組隊既人識既
自己決定用咩方法打場仗

少少人be water都易好多

陣地戰 好難守 人地火力太高
一陣就比人收皮

開錯台 唔好意思

推

推到黑警仆街為止
1點機場見

必死無疑